清末匯豐其實都食幾家茶禮

清末匯豐其實都食幾家茶禮，後來清庭有個豬隊友搞尻匯豐，結果匯豐搞到亡國